去暹粒五日四夜，唔計機票同住宿，預幾多美金好？

主要都係行大小圈，食野按摩咁上下，400美金會唔會唔夠？

巴打幾時去？會唔會book stopasia?

stopasaia+門票都200usd啦

街邊1杯野飲1-2蚊美金

餐廳10-20美金到啦

都冇咩手信買,其實都夠,不過唱多少少啦

夠用，我兩個人700usd啱啱好，食野同景點都唔算貴，不過包私家車就最好預多啲錢

3月跟過stopasia , 個司機就得

唱咗成千美金，用淨 100 鬆啲

我八月中自己一個去
包車都90usd

14/7 - 18/7
應該會, 未決定好

若果STOPASIA果D因為網上訂完已俾錢, 所以我主要講落地洗費

仲諗住話夾團

我仲未買，但今日內買
你日子就到咩？

一個人去？
會唔會玩女先

我16號到 會book 17-19(外大細圈）加埋20號去貢開

玩就唔會了

我應該會15 16 17出團了